有冇真係信「靚女反而冇人敢溝」？

香港咁多面皮厚狗公 傻仔先信

真

出院未

靚仔冇女就信

信果個真係驗下自己IQ去到邊

十個男人九個都係睇樣先
所以靚女一定唔會無人溝
反而靚仔無人敢溝我就信
因為啲女仔會覺得好無安全感

點解

真.
樣中中至中下既女先多人溝因為睇落易入手.所以呢個range既女仔性格係最差亦最多人做sp.

生性做人

因為真係識啲靚仔毒撚friend冇女朋友 啲仆街柒頭MK就大把女

我地識？

豬扒冇人溝就話自己靚女冇人溝

咁都有得相認

因為靚女唔會溝仔 豬閪更加唔會

女人老馮被動

唔係無人溝，多數都係扮無人溝，扮無男朋友
見唔少

女人好似跑車咁
開得係爽d
不過食油d
又靚又洗錢少
唔係冇，稀有囉

靚女係冇人溝，冇窮撚溝，同埋唔是溝是包

識有個靚仔人品好居然搵個肥婆做女朋友

反而我有對過我朋友咁講
下！？睇唔出你a0 wor
咁
too much

淨係知呢個年代柒頭都好多人溝

雞

靚女多數性格差 同埋溝到都守唔到啦 你頂得順日日大把狗公狗衝你條女？

小弟正是

靚女點會冇人溝睇你唔上眼就真

有個問題，先唔好計個女仔本身圈子有無人追

當你係街見到個真女神級（當苟姑娘level）
Vs
你見到個有化妝打扮合你眼緣但未到女神級（當沙律level)
2款你都想食，但你會唔會敢去問第一type女拎電話？

點會冇人敢溝呀

啲狗公為咗屌閪面皮可以厚過68啲厚墊

我唔花心

會唔會啲人覺得靚女應該早就有另一半，所以大部份人都唔敢搞佢哋。相反冇咁靚嘅易啲落手

Exact7ly
一見人地身邊多男仔frd d仔就全部收哂皮縮沙
狗公都淨係追易埋手中到中下個d
利申 身邊有frd中中但都係A0

通常英中先易溝女

好多仔溝 即係代表條女唔夠靚

所以果d sp多數 屌唔落

唔代表冇人溝

香港男仔咁細膽

好睇個feel
有距離感咪難啲鐘意囉

狗公算是人嗎？

無人溝

無狗公溝

兩回事嚟，千祈唔好混淆

你識我？

真
靚女比人有距離感 個個都可能諗 佢應該好多人溝 但其實唔係

我返sales

d女豬唔豬都好 十條有九條女都拍緊拖

靚果d除非岩岩散 如果唔係一定有仔

博奕論

有睇過講nash嗰套戲就知

真係會有靚女冇人溝

頂多中學可以咁講 去到大學9秒9就比人溝曬啦

利申獸父組爸

因為靚仔通常有仔

沙律其實已經好靚啦

連登仔口中嘅中下/中 其實現實生活中已經係好靚
真係中下個啲連登仔係唔會見得到 冇放過入眼

女朋友個frd其實幾靚 不過仲係A0

我都係

連登毒撚即刻正皮